成日惡人先告狀真係好撚痴線。。

like u

咪撚煩

十卜

屌咪撚煩啦冚家鏟 去撚到邊都要撩交嗌